藍絲直接意圖謀殺?

上網睇
00：38開始
個呀伯想直接掉人落街?！